尋晚食飯 我收左個廢中皮

是咁的
尋晚屋企食飯講起社會信用評分系統

咁我有個姑姐就話
啱架啦，等班廢青咩都做唔到
平時淨係識得反反反

我淨係講左句
放心，單係有我係度
我地全家咩都做唔到架啦

我一個人都可以幫大家變負分
到時一齊建設大灣區
日本大家都可以唔洗再去

之後佢就靜左 成晚冇再講過政治野

我老豆 姐夫 家姐 三條仆街忍笑忍得好辛苦 差d噴飯

對住d廢中
唔需要同佢地講d咩道德
只要一針見血直接講傷害到佢地利益就得

支那最叻係連坐, 共狗最叻係互相監視.

其實佢個計分係利用支那人互相監視既方法, 用身邊既人收你皮. 如果支那真係推, 到時係班廢老打死你先.

屋企得一個廢中支持政府
其他都外國勢力 超和理非

我諗我屋企應該夾手夾腳推佢去建設大灣區先

上次食飯講屋企旅行討論去邊
本身plan話去沖繩
佢一話去北京成家都不了

做狗都做得咁撚開心
呢班人真係同中國人一樣賤

呢個真
有人唔做走去做狗

叫你姑姐去大灣區住啦
咁鐘意擁抱萎大既支那
日日飲重金屬水同食雜質菜
人都醒神啲

ching sick ball

推

笑左

高質